[ 法律問題] 如果同一個account 幾個人用

如題，咁樣會唔會難左舉證

同問，67個人用同一ac

公廁account 係香討拎

推，如果一個account 百人斬

登記isp...